傳美國擬升級貿易戰 或禁中國投資美科技業

美國總統特朗普對中國貿易問題的態度近日似乎有所軟化，不過有傳美國將就中美貿易戰採取進一步行動。

華爾街日報引述消息指，美國總統特朗普計劃透過向中國加徵新關稅及威脅永久禁止中國投資美國科技業，向中國施壓。
另外，美國擬就1000億美元總值的中國商品施加25%關稅，報道指美國最早將於下周公佈詳情。

有心食住上

做實事

700 free fall

侵侵同中國好frd , 閪拉利先係好人

President Xi is my friend

又傳

🤔

短炒走多幾轉，你地識條鐵咩

700係咁跌